屯門公屋叫價777萬 代理:「補地價近50%」

現時二手樓放盤買少見少，有樓在手的業主都有個天價賣樓夢，於是吊高來賣。去年12月，屯門公屋建生邨驚見有單位叫價800萬元，成市場熱話。雖然單位之後已減價至750萬元，但放盤至今兩個月，仍然待售中。

繼建生邨後，同區另一公屋良景邨亦出現癲價放盤。祥益地產黃慶德表示，良景邨良賢樓中層12室，實用面積531方呎，業主2002年向房屋署以16.43萬元買入單位自住，過年前放盤，居屋第二市場（未補價地價）叫價380萬元，呎價7,156元，自由市場同時放盤，因公屋補地價折扣率相當高，要近50%，業主又希望淨袋380萬元，所以計及補價因素，開價竟達777萬元，呎價14,633元，比建生邨叫價更癲，挑戰做全港最貴公屋。

目前全港最貴公屋為沙田顯徑邨，成交價530萬元，是次良景邨放盤較之貴接近一半。而目前全港呎價最貴公屋則為青衣長安邨，呎價逾1.6萬元。

位於屯門田景路31號的良景邨，1988年入伙，由8幢大廈組成，單位數目2,400伙。房委會資料顯示，截至去年底，良景邨單位租住數目為2,300伙。

唔知而家賣咗未呢？定Strong Hold緊？

佢係咪比aa煩所以鳩開價

記得果陣有好熟樓市既連登仔話d人唔知米價亂屌 呢個價好正常

屌那星 原來貴過瓏門

真係好撚到弱智業主
以後賣樓應該要先驗智商

公屋邊有人會買架

撞著隔離果個癡線既

如果得三條路
1. 每月$5000租150尺劏房
2. 每月$5000供間300尺公屋
3. 自殺
你會點揀？

下次搵個放盤賣一個億

移民

我都想放左間居屋800萬（未補地價計）

講真既
有咩門檻？
例如台灣

7球買5百幾呎又唔係近西鐵站 咁不如買格離區嘉湖好撚過

800萬 仲洗買公屋

嘉湖其實唔錯

可能係低置傻鳩嚟

777萬好唔老黎
一定賣唔出
試下減到689萬

扑傻瓜

班業主真係好瘋。

叫個業主俾個理由我，點解唔買瓏門要買間爛鬼公屋？

［超級荀盤］屯門公屋業主賤賣公屋助連登仔置業上車

連登仔成日話公屋用料間隔都完勝私樓架嘛

下年2萬蚊呎買公屋不是夢

GOGOGO

個公屋業主隨時打大半世工先會有380萬制度下政府送錢佢提早退休